(有請小鳳姐) 林作酒吧溝女唔成仲俾條女兜巴星

與「十優港姐」麥明詩關係欲斷難斷的林作，一直口花花唔定性，跟麥明詩拍拖時被指背女方溝牛津大狀Victoria，與麥明詩傳出分手後又被指對組合Bingo隊長Carman嗒晒糖，更稱Carman為「我女朋友」。其實林作不但有大律師資格、口才出眾，家底亦豐厚，獲林母送贈6,500萬元豪宅作新婚愛巢，難怪他不停穿梭在靚女之間。雖然溝女經驗豐富，但想不到原來亦有失威時候，有讀者報料指林作日前在酒吧溝女，更當眾被人贈一巴掌，認真𤓓爆！

主動坐埋身

日前傍晚時分，林作被發現與一男三女到銅鑼灣一間酒吧聚會，愈傾愈熟落，期間一名原本坐林作對面、身穿淺色大褸襯黑絲打扮的妙齡女似乎被口才了得的林作吸引，傾得興起之際突然主動換位坐在他旁邊。見靚女主動埋身，林作當堂雙眼發光，繼續用其三吋不爛之舌撩女，更愈坐愈埋，忍不住哄近對方咬耳仔，舉動親暱，但卻未知說了甚麼，令原本滿面笑容的黑絲女突然黑面，嬲爆爆怒睥林作，繼而出手「啪」一聲兜巴星他，摑到林作頭都側埋，眼鏡差點飛脫，她更大鬧林作：「有錢大晒呀！」

食客O晒嘴
在場食客無不驚訝，林作的同枱友人愕然O晒嘴。黑絲女怒氣沖沖轉身走人，被狠摑的林作反應不過來，只苦笑說：「我係咪可以走喇？」場面十分尷尬！

據知該黑絲女是18歲影壇新人、有「翻版陳嘉寶」之稱的安喜兒，當日她與林作及其合作夥伴陳達仁聚會，同場還有轉戰內地發展的藝人程芷渝及陳達仁旗下公司藝人安采妮。掌摑事件後，坐在林作後方的外籍人士十分愕然議論紛紛，林作定過神後即自己打圓場，向他們表示無事，而同枱的陳達仁及程芷渝亦安慰他，但看來林作今次溝女已搞出大頭佛！昨日記者聯絡林作及陳達仁，但截稿前未有回覆。

好假

幫胡官宣傳姐

無人想知
林作
樣又on9
又俾十優港姐飛
真係無咩新聞價値

宣傳黎架係咪呀?

原來打人嘅係陳達仁新簽嘅女星安喜兒。

Set好晒角度打晒燈咁影到打中嗰一瞬間

假撚到

2條友咁樣搏宣傳

林作個樣
咁都夠同入娛樂圈。

快撚d入哂佢, 最好番唔到法律界

咁鳩？

張相笑撚左 好撚假

Come on作

呢條友做大狀, 真係越做越CHEAP

佢轉為唔執業, 係咪因為唔想被BAR ASSOCIATION紀律調查佢? 做乜都得?

19才子奉親既, 都係廢人

19才子睇人既眼光, 同鐵春袋教主真係有得FIGHT

劇照嚟架喎

佢老母口講擔心
但不知幾撚想出位

似喎

條女瘦到 著左薄黑絲都唔覺正

佢想走woody Allen路線姐

林作有無米六#

調教玩下就ok
上唔到大台

人地身高無米六
但身家有億六

呢個叫翻版陳嘉寶係街是但執既貨色

又喜愛夜蒲3？

人地個學歷都屌打你班連登仔
仲提子人

10a正好多啦

點解正版唔玩, 要玩翻版?
玩正版好貴咩?

10a要入豪門,

林作都未夠豪

豪門係講緊過億身家的

林作只係中產

夾新聞post好心唔好開啦

咪撚再post呢啲做出黎既垃圾

麥明詩高汁好多喎

林作根本唔做都夠食幾代,自己又係大律師,點解仲要做咁多新聞

大家估佢講咗乜

三萬蚊

有錢人playground你識條鐵咩

有錢真係大哂

有樓都無高潮?

一睇就知係宣傳...

林作最多叫中下產 同一般連登仔level差唔多

上星期一齊上過myradio做節目啦

不過依家咩年代，仲夾新聞真係好on9

咁陳嘉寶都只係MK妹樣...仲要得A...(可能AA)

做戲

Stop making stupid people famous

張相做乜撚野

真定假都好 6000萬樓。。。人生贏家 聽晚咪搵嗰第二條女去睇樓

食屎啦係度做戲

條女ig：heri.on